# project_portfolio

Contoh masing-masing project percobaan untuk di portfolio Syahri Ramadhan Wiraasmara. Dimana dibangun dengan menggunakan:
1. android kotlin,
2. java native ant, dibuka di Netbeans IDE,
3. java maven,
4. java springboot,
5. php native,
6. php laravel